自從發明咗自助購物之後就無同過女孩子對話

好懷念以前同女孩子左一句你好右一句多謝嘅感覺

加油！

✊🏻✊🏻💪🏻

揀啲有女聲嘅機
有時探熱機有聲都會有初戀嘅感覺

有聲架咩。。

同siri傾下